BNO續領情況

有無人7月寄
英國個邊話收到

7月中寄而家都未同我講收到

放心啦

我6月尾寄
上星期先話收到

想問你地用pex個reference code login
係唔係都維持係send the form and your document

下面application history最update係
Use paper form to confirm identity

6月頭寄七月先話收到 到依家都未有update

有friend表示上星期寄，今日已經收到回覆會寄新passport 。

佢點樣話收到....
我仲係上面咁
但ups tracking number話7月1日有簽收
屌

咪吹水啦柒龜

我都係

簽收咗, 堆咗喺到排隊
到佢Staff真係拆開你份嘢先會update
呢排咁多人申請, 但係佢又少咗人手做嘢, 等下啦
一早就又唔課金, 係都要臨仆街先嚟搞

我錯啦 手足
屌我啦 嗚
遲唔緊要
我驚寄失左 比條友白撞簽收左我份野

多數都係Fedex/DHL,點解你會用UPS

你可以去BNO個post睇下簽收果個人係咪常見果d 黎黎去去果幾個簽收

7月28 簽收
等緊佢轉status

依家人地個邊大把申請 佢地系統delay非常正常
你DHL話簽收左就ok
依家聽聞有case 處理左個幾月先完成 你唯有慢慢等
利申前年續 所以都係聽聞 睇下有冇其他巴打答得仲準確

4/7寄
16/7簽收
Email查詢過
對方話因為人手少
簽收後預三星期才更新status
過咗三星期都冇update再搵佢地
結果5/8就update了

會send 返email比你

7月9寄，7月27收到，然後就無消息了

HMPO有幾十萬份申請要處理，仲要係武肺病毒搞到唔夠人手，拆信都要等兩三星期，會有通知收咗料，之後等起碼兩個月處理，中間無回音，之後一係直接批，一係補文件，
宜家由寄去HMPO到新passport返嚟，就算直接批要兩個幾月。

7月頭寄
而家Application being processed

即係要印有副簽form搵人簽，再集齊文件寄去英國。
如果已經寄出，速遞公司回覆HMPO已簽收，但HMPO未轉已收件，就係HMPO收咗但未拆件。

我三月幾四月寄，上個禮拜先話收到

不過我係船運過去

7月頭寄，啱啱success咗，寄緊嚟香港

15 / 6 寄
28 / 7 Documents received
28 / 7 Application being processed

7月頭寄 到而家仲未有消息